{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056799",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영천 시고로키즈풀빌라"
    },
    "text": "2022年5月にリニューアル工事が完了し、リニューアルプールヴィラルームがオープンしました。 水温は27度に設定されていて、最初の入室時間は3時に設定されています。 湯のぬるま湯の追加は5万ウォンで、お湯の追加をご希望の場合は2時間前にお知らせください。 ペット連れはできません。 ネイバーブログにレビューを残してくださる方には、チキンクーポン、スターバックスコーヒーケーキ1回、またはバーベキューグリルのいずれかを選択して提供します。 このペンションは雉山渓谷から近いため、八公山ビューを鑑賞できる新築ペンションとして有名です。 キッズプールヴィラルームもあり、家族、恋人、友人、団体などが利用するのに適した宿泊空間です。 内部にはダブルベッドが2つ備わっている広いベッドルームと個別バーベキューが可能なテラスがあります。 子供向けのおもちゃや屋外で遊べる活動も提供されます。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "リニューアルプールヴィラルームの水温は何度ですか？",
            "answer": "水温は27度に設定されています。"
        },
        {
            "question": "リニューアルプールヴィラルームの最初の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "最初の入室時間は3時に設定されています。"
        },
        {
            "question": "お湯の追加はできますか？",
            "answer": "お湯の追加をご希望の場合は、5万ウォンで承ります。2時間前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れはご宿泊いただけません。"
        },
        {
            "question": "ネイバーブログにレビューを残すと、どのような特典がありますか？",
            "answer": "ネイバーブログにレビューを残してくださる方には、チキンクーポン、スターバックスコーヒーケーキ1回、またはバーベキューグリルのいずれかを選択して提供します。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは雉山渓谷から近いため、八公山ビューを鑑賞できる新築ペンションとして有名です。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊空間が提供されていますか？",
            "answer": "キッズプールヴィラルームもあり、家族、恋人、友人、団体などが利用するのに適した宿泊空間です。"
        },
        {
            "question": "内部にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "内部には広いベッドルームがあり、ダブルベッドが2つ備わっています。また、個別バーベキューが可能なテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "子供向けのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、子供向けのおもちゃや屋外で遊べる活動も提供されています。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 441
    }
}